拍拖耐咗係咪會無話題？

每日淨係同女朋友講自己做緊乜
佢又唔會點問我野
佢話一齊耐咗係咁
係咪正常？

好想有個人每日乜都可以陪我傾下

睇gme啦 仲理你？

做多啲愛

輸到唔想睇

佢話結咗婚先俾隻豬我

哈 又一pair準備分手 開心～

男人老狗喺到喊係咪好廢

起碼我嘅傷心可以令你開心

感建分

真係冇
見面可能會多啲但text真係少

幾耐？

但係見得都唔係多
一個禮拜大約見一次 可能淨係食餐飯
連FaceTime 都係望住佢做自己嘢

一年都無

有無人安慰下我gme又輸到仆街

我冇女邊個安慰我?

我

ching你同佢傾下
你1年就咁點算
你揾下啲共同興趣同佢一齊玩下囉

佢會覺得我亂諗嘢好煩
佢好懶架唔會陪我玩

拍左8年，仲有好多野講，完。

好羡慕你

你係有內涵既，講既野自然有趣或者有意義，女友自然想聽或者想討論

或者你行另一條路，興趣路線，你係真係搵到 共。同。興趣就自然佢唔會懶，否則你地遲早會散。

不如花下時間去增值自己，女人係DNA係要搵一個lead 到自己既女人，你變好左既時候=吸引左=佢自己會黎搵返你

男人

我地真係無共同興趣

可能係我單戀

你講得啱 我應該花多啲時間落自己身上

...

咁咪唔夾囉，你自己諗下邊有情侶可以冇乜溝通？咁就代表冇聯繫，感情只會脆弱，你唯有靠其他因素去希望你地關係穩陣啲啦

因為清你太窮

我都係呀 一個禮拜出一次街咋

分享下你點維繫

不過你得唔到你先會想得到，慢慢你個人就會磨到淡左，唯有等一個岩既人出現

窮撚真係唔應該拍拖

咁應該係想散

你好快會分手

一年 差唔多㗎啦

我諗你應該會分得清 佢係冇心同你維繫感情定純粹大家唔夾似冷暴力逼你講分手多啲喎

我地都冇 但都係成日傾
乜都講下乜都聽下
佢啲興趣我都會聽
我個啲佢又會聽
成日講電話嫁喎

人夾人
同EX去到最後我真係連whatsapp佢都唔知講咩好
依家果個佢好優秀，每日都會send message傾兩句
講下每日好忙發生咩事，好痴身
我自己係果啲無咩特別事，咩都好平淡生活既人
雖然我好悶，但佢都選擇左我
既然相愛大家都會搵話題搵野一齊做架喇

我又無喎。。日日都有嘢講
我同佢仲要識咗3 4 年
上年年頭傾返偈 9月先一齊 到依家都係日日有嘢講

唔係應該反而唔需要特別搵話題咩
可能因為你地生活開始相似
好多野都差唔多
估到你做緊啲咩同之後會做啲咩啫

係，主動搵話題，得閒Instagram share 下啲嘢咁，分享睇法咁

係咁㗎喇

感情係好就幾瑣碎既事都會講

拍拖公式
問食咗飯未 幾時做愛 分享搞笑片 屌吓邊個邊個 去邊玩

咁慘

冇野傾咪做吓愛

再耐啲，今日痾左咩屎都可以傾一輪架

好奇想知樓主會唔會有種覺得同女友係唔同世界嘅人嘅感覺 姐係未一齊之前會唔會已經有呢個感覺

有事咪搵我呻囉姆明

係愛既，有冇話題都無所謂

但係多數講得呢句既，轉個頭比個MK仔無套中出左
最後求你埋單

即係易分？

係啦係啦
第日你個女16歲都未夠就俾MK仔破處無限中出,然後生埋落黎要你茫,墜入貧窮線下

放心，如果我第時有女既12歲我就中出左佢啦

都係講下日常
你諗下你同老母日日見有咩好講
都係差唔多

沖上佢屋企得唔得啊CHING,咁樣好難搞WOR
明明大家都住香港玩到LONG D 咁...

仆你個街啦禽獸

會變左無營養對話
利申拍左兩年幾

已經有了

可能樓主太重視自己另一半，當咗佢係你生活嘅全部，所以傾少咗啲就會好唔開心，好驚失去咗佢。

我都係咁嘅情況

通常情況係掉返轉，i.e.：男既越講越少，女既話你唔愛我喇？

你信？ 有無豬都成問題啦

咁你有咩同佢傾先

一齊耐左,你地幾耐?

ig見到啲搞笑野未share下
連登見到on9 post又share下

share多啲就會有話題㗎喇

on9,一年都無叫耐,我8年一樣如膠似漆,無野傾係因為佢無野想搵你,你又無野想同佢講=無新鮮感就散

條女耶L?

Sweet到